點解d超跑個波箱咁短命？有無例外？

同一個牌子 會唔會有其他Model個波箱襟用啲?

超跑用黎跑架嘛 緊係易壞

壊咗咪買過部新

真心指教 你地認真啲得唔得

靠估⋯⋯外國可能耐用少少

超跑二波都可能過百，長期響一二波加埋香港啲塞車路段 波箱好易柴

另外排氣量高，引擎點火爆震個力好大

幾耐為之唔短命？

買用ZF既，新M5 好似用返ZF?

4萬幾km左右

超跑嘅設計係源自於賽車
性能上谷到盡
只要賽事中途唔壞你就攞到冠軍
賽完之後會有成team人幫你保養
比得錢買超跑就唔好諗住慳保養，應該要越易壞越自豪

Koenigsegg Regera

咁即係無例外？林寶部suv都係咁？
Ps:法拉利新車果7年保包唔包波箱？

因為想你買多啲 整多啲 買得呢啲應該屋企起碼中高產 有私樓幾架車 唔係以為有咁多揸法拉利 但三餐杯麵公屋仔啊

包，但換油乜柒都一定要返原廠唔可以出街整

波箱易越？咁唔好要囉

宜家啲超級除左麥記多fault係撚咁易壞
拉利出個7年保就係想講自己啲野耐用

法拉利保養包就包波箱，但係新車唔係有7年保養，只有免費換油7年，保養得3年。第4年開始要買額外保養先至包波箱，1年費用4萬蚊左右。

（利申：458車主）

前458車主表示,
部車未壞過

我唔敢唔keep住買保養，因為我架車落地第三年就試過燒汽缸。早幾個月又試過 gearbox error 著唔到車。